請問macbook有冇方法可以復原返2-3個月前刪左嘅相？

因為2-3個月之前del曬同ex 5月去旅行影嘅相 依家好後悔 好想搵返d回憶留為紀念
啲相我放左落mac就連iphone嘅底都刪埋，一直放係照片嘅相簿度，有冇方法或者程式可以搵返 唔介意用少少錢

你右啱喎，傻閪。

iCloud有無備份？

btw﹕ex相刪咗就算啦

macbook冇set time machine?

easyrecovery

ex既相就算把啦

linux + testdisk

冇呀

都冇

講係咁講 但係好掛住 好想搵返佢

感謝 試下先

好似好複雜咁

mac機最好校autosync晒啲相上iCloud度最方便, 唔想sync上雲度就可以求其揾部external harddisk做time machine定期backup. 兩樣都唔做就勸你唔好用mac啦!

easyrecovery 就感謝
linux + testdisk 就好似好複雜

都感謝你 我而家搵緊方點搞

香港人系咁架啦
TVB 就 屌住睇
ATV 就 好難轉台

係我唔好 我乜都唔識

睇你好似用photos app...
就算用嗰啲easyrecovery定乜柒testdisk 都好大機會fail
因為Mac photos app consolidate 晒啲相去一個image
一係成個image recover, 只要有小小位爛咗/recover唔到都會read唔到

個故事教訓你要開iCloud Library

一定會
想請教點樣成個image recover?